隻貓塊面污漕左定D毛天生係咁？

邊度有貓？

波耶波貓咪

似係後天加工
我指隻貓面上既花紋

係咪可以告個主人虐畜？

對貓好大
啊唔係 係隻波好可愛

more

以為又係貼隻貓出黎呃正評

Btw, 有冇多幾張圖？